覺唔覺美國應該取消不記名投票制度？

今屆Biden種能左起碼6800萬票🖕🏻
以後大選應該出國民警衛軍送投票選民去國會山莊
係演講台、最高法院大法官、參眾兩院、所有電視台面前大聲讀出佢地既投票意向
咁就100%準確
CCtoy手足你地話好唔好

延伸閱讀：
美國選舉證明世人嘅政制得啖笑

Michigan發現138,339張選票全部連續投拜登

記名投票

咪玩啦

逐個名讀，讀到出年佛誕

痴線 唔係點有公信力？

選舉唔係玩玩下 係好認真的
睇下今次Biden做票做到

笑咗,香港人教美國人搞總統選舉

有咩問題？時事台大把手足教人點投總統

有無六千萬票咁多

香港有成10張選舉人票喎
時事台屌票有咩問題

死傻鳩

種左六千萬票

至少啦勁假

選條撚票就有

美國唔係記名咩

大把人投佢你就話六千萬都係假

如果取消左，應該都要點到下一屆

佢種能左勁多票你唔知姐

好過而家造假

樓主又有啲道理

On9 而家Biden種票呀

wi憑空變100000票全部都係Biden嘅
而家又到mi憑空變130000
根本Trump點選都輸
而家點都係睇法庭戰

反而想知點解Team Trump完全靜咗
發生咁大單嘢完全唔出聲係一早預計好定點

大家唔係默許呢個結果啊?

睇到呢道我唔知大家仲咁認真等結果做乜

因為有選過嘅係都唔會將一個stat site嘅可能stat error無限放大黎講 真係有問題就一定出手你唔洗擔心 voter fraud係federal你州長對家都阻唔到調查 耐心d等結果好過啦

例如啱啱Michigan點算咗一個democratic area，所以先飆升咗一下
不過班傻鳩淨係識得話fraud

呢個膠po嚟，唔好咁認真

連登仔思維：民主黨都會造個機械人出黎投票

不記名投票係保護選民嘅政策
比人秋後算帳就pk啦
唔係咁多政治正確撚嘅美國
邊有選民敢投有爭議嘅人

一上任就選定下一個
逐個名讀讀4 年應該趕到

出海軍陸戰隊勤王啦

痴線 而家明顯係保護China Joe

你都覺可行呢

樓主個建議又幾好

我對事唔對人

点解咁講？

Gerrymandering 係美國玩先架喎

咩係防政治清算...

取消郵寄選票就得啦

咁而家美國都知區域票數分佈架
民主黨做市長既市想問共和黨做州長既州拎資源都面對同一個問題

有美國肺炎

好過而家種票種到China Joe當選 地球攬炒

做多咗啦五毛 Blocked

係美國 一樣知道哂每個選區投票意向 唔係點做Gerrymandering 佢點票有哂公開數據 邊個block幾多票投邊邊
資源分配上就無咁誇張嘅 但劃區一樣劃到好pk 兩黨都有做

問題係個制度

都係果句 大規模種票係有得查嘅 中聯辦係香港種票 我地用公開資料都查到咁多野 Trump有fbi查(voter fraud係federal crime 州長無得阻調查) 真係查到有 biden同民主黨幾十年唔洗諗翻身

係 所以無話支持
純粹係話gerrymandering係美國一樣有 仲要好L嚴重下

用選票big返佢

如果今屆咁做
Trump就唔會輸

最好邊個講投China Joe
就派海軍快船直送去關塔那摩灣
比時間佢地重新考慮下
咁先係真正民主

咁你點解釋

-有死人票出現 （一定冰山一角）
-trump反對郵遞 biden支持
-三十萬票遺失
-WI MI 唔知點解stopped counting
-biden票直線上升（130,000）

一早block左樓主啦

咁依家搵唔搵到證據證明佢種票

大陸咪實名投票，你支持？
實名投票仲多問題，為解決一個問題製造更多問題？如果真係有大規模舞弊，人哋有唔同程序去跟進。

大陸夠間接選舉 你又支持
而家係有大規模舞弊呀
實名解決到點解唔做

已經種咗7千萬了

痴線 重選啦

4年後民主黨會大膽到直頭種埋選舉人票

大陸點樣間接選舉？民意基礎係邊？
解決到一個問題造成幾個問題咁算唔算係解決問題？而且解決問題唔止一個方法。

人民選出鄉縣級人大代表先
再由呢班人大代表選地級人大代表
地級人大代表再選出國家級領導人

有預感死人票有3000萬
種票7000萬
所以一定要親身去國會山莊表態

點解會有103%投票率嘅

係囉 勁癲
一定要改制
每個人係國會山莊宣讀自己個名再講選舉意向
咁就一定無得造假

所羅門：民主黨用利器銷毀選票，這是一場政變

所羅門魚都出左聲 連登幾時買機票去美國現身撐Trump
Trump trump需要你地

[突發]「藍色」亞利桑那州點票出錯, 報稱已開98%選票, 其實只有86%

痴線 又錯
一定要取消不記名投票制

威斯康辛州 & 密斯根州 「拜登勃起圖」

請廣傳 推上國際

唯有靠你一個人去讀哂佢啦 加油

放負撚

美你老母

好認真喎 得你一個係真正可信

認真 要防止拜登造假得返呢個辦法

cctoy跟風已經跟到唔會去研究政治，唔識得用客觀層面去睇總統大選，然後次次柒咗就唔出聲當冇事，唔識檢討自己剩係識屌唔同諗法嘅人

一唔撐侵就全部都五毛波台狗，呢班人同共產黨有得fight

老實講 佢地惡過共產黨好多

佢哋將輸打贏要發揮到極致，民建聯都冇cctoy咁厚面皮

佢地致力建立一言堂既行為嘆為觀止

寫得好好，但實際呢？
2011年，全國人大法工委首先斷定，獨立候選人「沒有法律依據」。《監督法》裏，監督權只給了人大常委會，人大和普通代表並未被授權監督政府。而且領導人只會係由共產黨中選出。
大陸根本唔係行緊你講既間接選舉，而係由上而下咁由共產黨㨂人比你投。
不過呢啲係題外話，返番實名投票，你點保證投票選擇出於個人意願，而非受人指使或強迫？

咁你又點保證不記名投票出於個人意願？有無聽過掌心雷？
你又點保證唔會比Biden種票？
家陣種能左6000幾萬票呀

原來民主自由一砌都係假

勁假囉

補多句 邊個重覆上台投票即時交由法官審判
然後由憲兵拖出去五馬分屍
咁就確保到選舉公平公正 民主自由

cctoy會員都係流住中國人嘅血

啱啱上網睇緊魯迅啲介紹，發覺有啲說話形容cctoy真係一絕

「勇者憤怒，抽刃向更強者；怯者憤怒，卻抽刃向更弱者。」
專恰波台清，明明同路人就要玩分化大大聲屌，見到藍絲就死狗款，連香討班呀叔都唔敢屌

「我先前總以為人是有罪，所以鎗斃或坐監的。現在才知道其中的許多，是先因為被人認為『可惡』，這才終於犯了罪。」
因為我哋喺波台講嘢，所以就犯咗可惡罪，要俾cctoy鍵國清算

「中國人的不敢正視各方面，用瞞和騙，造出奇妙的逃路來，而自以為正路。在這路上，就證明著國民性的怯弱，懶惰而又巧滑。」
眾籌同光時十萬蚊一個月糧，仲有祖迪，加埋支持佢哋嘅cctoy會員，全部都係中國人

「中國人不疑自己的多疑。」
cctoy講彥霖老母，香園圍果啲

「中國人自己誠然不善於戰爭，卻並沒有詛咒戰爭；自己誠然不願出戰，卻並未同情於不願出戰的他人；雖然想到自己，卻沒有想到他人的自己。」
理大推手足去死嘅冷氣軍師，仲有無數坐緊嘅手足，唔好意思你哋俾cctoy軍師點撚咗，佢哋始終都係流緊中國人嘅血，衝就你哋衝，cctoy會員要移民唔可以有案底

你咁講係無結果，本來不記名投票比起記名投票就保障個人投票意願上黎講民主國家普遍認為更好，而你講既掌心雷其實有選舉法去跟進。
種左6000幾萬票你點知？如果你掌握咩線索建議你立即聯絡侵個選舉辦公室。

美國總統大選關cctoy撚事咩

時事台手足教我地要有懷疑精神
咁立返選舉法確保記名投票出於個人意願咪得

咪玩啦
我係獨裁者實話呢班唔投我票的人危害國家安全。